如何令Ming仔Like嘅人數減得最快

就係facebook搵Like咗嘅朋友
Send信息俾佢哋提佢unlike呀

依家跌到35萬，俾啲骨氣呀香港人

繼續推！

勁喎

呢啲後清算啦 當前國難啊救poly

Send俾大陸狗睇
會捐錢俾星火=支持港獨

本身有幾多?

38萬幾

啱

跌得咁少其實都冇人留意佢😂

ming仔做咩事

希望明天跌串30萬

三粒鐘先少1.8萬 笑死人咩

發大黎搞

藍絲扮晒中立

推！

Push and unfollow

推

擁

救還救，我怕第二次中大…

依家34萬9
會唔會慢咗啲呀大佬

我已經叫左39個fb朋友unfollow佢,
work

不推文

繼續unfollow unsubscribe

已經少左4萬 其實好撚癲

Push

掉到落10萬再講

推上熱門

跌得咁少

一晚未過跌1成

係好開始
要俾多啲朋友知要unfollow佢

本身target customer係後生

係囉

4萬唔算少啦
仲要深夜

聽日俾多啲人知
等佢跌破30萬

YouTube 呀！！！！！

本身就無科勞呢啲茄哩啡

你唔follow但仲有349419人follow緊

fb嚟講佢算係多人follow
YouTube仲有46.1萬

一齊report佢咪得囉，成個ac無咗仲sub乜script啊

會做
但佢個base咁大
要好多人report先會死

禁個制有幾難呀

已send

大家睇下有咩common fb係like左佢個page, 再pm提佢地unfollow條仆街

人地搵住人仔話捐星火啊
試下比微博班支那豬見到會點

我見到460幾k喎

自
以為講緊subscriber

大家繼續

3:41

Cap低佢

yes
cap低幾分幾秒幾多followers

已經call晒朋友同事unfollow條仆街

啱啱先見到有人share佢個page
之後我先發現原來我like咗條撚屌個page
即刻unlike咗

Unfollow and report喺應該做嘅。
但條垃圾根本都預咗會有咁嘅效果，明顯想食支那條水。
大家mon住佢支那acc，適當時候（不要太密），加啲合適佢身份嘅留言😏。
兩頭唔到岸，兩邊不是人😬

騎牆仲諗住自己好醒

快啲去藍page話佢支持星火

諗起之前大陸個羅漢解說
同公司炒大鍋之後唔撚撈
原公司個channel百幾萬sub跌到得幾十萬

可能咩人like咩page
藍絲特別like依啲人

其實已經無用
吒十年八年已經用哂香港人做踏腳石
依家閒閒地一年都搵緊幾十萬
可以話係夠哂錢過世
followers同like減少左 都影響唔大
利：幾個月前已經unfo左

有得買，疆屍ac

跌左27k

推手

佢以前有D咩支持香港的言論快D backup放去佢微博

Ming 仔應該有好多台灣Fans, 要燒過去！！

好似work，而家即做

4:16

冇like 過,冇follow過佢, 咁可以點抵制佢

本身都無like sub follow

屌冇like過 搞到冇得unlike

推 ，on撚鳩
我睇都睇bob叔，大J，同埋sunny 啦

pish

屌 呢三個真。香港人 youtuber 點可以唔支持
個個出錢出力，身體力行
好撚過個啲垃圾唔敢出聲，一係就扮黃既垃圾

Ming 狗我屌你老母

怕變中大就唔夠，咁不如唔好出黎抗爭啦，怕變第二次六四呀嘛

最快係令佢兩面不是人
係藍絲page post 佢status話要捐錢比星火
係黃絲page post 佢話星火無用 暴徒暴力

雙管齊下先有用

中大有版你睇…嘈完一輪結果棄守。

一晚跌4萬都夠做
比夠兩日睇下佢跌唔跌穿30萬

屌原來自己follow左 好彩check一check

原先係過500k架

屌想直接搞撚到佢摺左channel啊
冇爐等於失業 條柒頭玩完嫁

想舉報到佢個 page down

唔好諗跌1成好少，調返轉頭諗其實無事無幹個陣升1成先難

屌咪撚理條廢物啦
做正經野

文宣重點全撚部講二噁英啦

棄守唔代表認輸
棄守咪出去開花

但我覺好難睇…
其他大有冇傳過呢類野？都好幾日

支持ming仔

中立沒問題

佢話佢藍喎

每㩒f5一次 又少咗幾個likes

用youtube政策對付ming仔

冷處理佢啦

(玩撚死佢)係咪應該向藍絲圈介紹黃色KOL ming仔

向藍絲大肆宣揚咗佢係暴徒支持黃絲先啦

唔係話撐佢，但洗唔洗咁多個post黎造死佢
利申：已unfollow

佢今次真係好似上次小性奴事件

中立冇問題
冇良知講野尖酸克薄, 對 kol 來說係死罪

而且, 佢擺明係藍架啦!

條7頭根本就係藍絲帶扮中立
真係仲衰過真藍絲
屌你老母好想打7個ming閪

屌佢有得買like
聽日升夠50萬都仲得
Dislike有咩意思
搞佢sponsor啦 晒氣

從來冇like過距

買view數已經俾錢佢賺啦。
咪搞。

只要大家唔睇，unsub就夠。

好在睇到呢啲post 已unlike

推
兩面不是人

呢招好用, 已Send

求文筆好巴打打埋Template,方便大家做野

唔出聲靜靜地做個港豬藍絲咪好咯
又貪鳩心想食兩家茶禮
柒左仲諗住兜？
兜番入個春袋度拉自己

我睇佢7月都有串林鄭
佢藍扮黃係堅?

我老豆紅咪又係屌林鄭 冇衝突

無啦啦拍啲咁嘅片
擺明收到大陸order啦

unfollow unlike條柒頭！

見風使舵既仆街！

好多人未知，幫手提下佢地。

星火都唔識，仲要周圍問
好打極都有限拉

8:05

已做

今日要佢見2字頭

仲有10幾小時
唔係冇可能

有冇熟fb graph api既巴打 拎like既人寫program仔再send msg叫佢地unlike

騙你老母 死迖狗

WFC PULL

咪撚理個傻9 ming啦
完全對件事冇幫助

香港人要贏 就要unfollow 達狗同ming 狗

[急]呢場運動急需和理非出嚟show民意

推啊
幫手spread出去

夜晚記住去埋愛丁堡個集會啊

成個時事都ming仔

10:00am

推！ Cancel subscription 變相公投！！！

push

有得買佢嘅put輪就爽

唔收呢d 反骨仔既皮, 點對得住手足

洗佢板

跌得好慢，推

知唔知本身ig followers有幾多

唔好再理個加拿大人喇

唔駛減啦 原來好多香港人唔識佢

甴近平

警甴

條撚樣買like 刷

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

unlike

快，太小un

又係wor

夾埋都跌唔多四萬，屌，快撚啲unsub呢個市井狗啦，牆頭草世界仔，食屎啦，個live仲起度玩偷換概念迴避啲人嘅質問
有睇bob叔嗰啲唔撚好sub ming仔呀，二選一
屌！unsub unlike呀！即刻！

除左Ming 仔，嗰個Emi Wong 都好似冇表態
活係平行時空繼續飲飲食食

33萬了

繼續洗牆，呢d和里非可以做得到

fb有得睇邊個friend有like ming仔，屌！有like嗰啲都要割！仆街

懶人包 一次過

SEND晒比仲LIKE緊MING仔既好友
幾日後如果仲見到邊個LIKE就可以直接UNFRIEND

冇like過 參與唔到

好想unlike佢
但本身就無like佢

習近平 曱甴平

已經叫曬50個人unfollow佢

fb嗰邊每f5一下就少咁啲人，要keep住呀屌！最少要跌到十萬！快啲check下邊個frd仲有like
屌！
撐bob叔 割ming仔！

點解我撳極個數都唔郁
同琴晚一樣都係366k?

報數
327493

齊上齊落齊un ming

Ban咪ban你自己嗰個囉。
會成個台ban咩硬膠

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

屌你個ming狗，就算你拍新旅行節日睇既都係後生仔或者你啲fans，啲廢老點會睇你個節目呀，佢地有撚錢去咩，買個喼都無錢去條撚牙，有錢果啲藍屍更加唔會睇，有錢洗撚睇你介紹，佢都自己去啦

Report to brow company.
Canon HK
DBS
Coca Cola
Expedia
Cathay Pacific

冇睇開
其實佢d片係做咩？

本身都唔識佢 冇like過

問題係訂閱得佢多數後生
而嗰時興fb
好多後生已經唔用
跌極都極唔到好多
不如由youtube ig入手啦

咁得閑做依啲岀去幫poly啦

琴日見啲有fd like左佢
特登tag 佢叫佢 unlike

send 去藍絲group

我發現原來我一路都冇Subscribe 同Like 佢

Ming仔 同香港人作對 正一走狗

Pish

本身都無睇佢，而家開一開佢個channel有44萬人既？
重多左？

上連登都要禁幾下...上facebook同YouTube都係禁多幾下就得...會唔會你可以用禁多幾下嘅果1分鐘就救左理大？？

佢老母就武力對等

比啲骨氣

Unliked

同大家update下最新數字 17/11/2019 14:03:19
Facebook 跌 -17% (-66568 Fans)
YouTube 跌 -12% (-61000 Fans)
Instagram 跌 -12% (-22701 Fans)

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

唔好比佢停！

叫埋D小學生 unlike 先最有用

你睇到邊啲朋友like咗，溫馨提示佢哋啦

3:56

跌破31萬

同d frd 講，
一傳十，十傳百

做人不要太Ming仔，食碗面反碗底。
Ming仔身為一個香港最早期的KOL，做人處事咁蠢真係估佢唔到。
運動半年喇！今時今日仲講得出：「警察都係打份工，只係做多咗佢哋應份做嘅嘢，所以先咁躁」。
佢忘記咗，佢有今日，曾經月賺25萬收入，咁中產咁風光咁離地，都係香港一班比較年輕嘅人養起佢。
佢忘記咗，佢加拿大回流前，係做電視台PA (助理編導)，撈唔掂喇，之後先返香港。
佢忘記咗，回流香港之後，手上只有數千港元，冇人脈所以做文員，全日負責掃描及影印。
今日，佢住緊將軍澳層樓，佢間studio，佢個助手，都係香港人養起佢。
到香港有事嘅時候，佢漠不關心，612遊行完出個「香港人加油」story之後，隻字不提香港事情。最奇怪係，之前英國脫歐，佢又識出片分析㗎喎。今日唔見你分析下你屋企個形勢！
呢啲叫，偽善。
繼續吃喝玩樂，繼續接tvb嘅job，理得你香港人打生打死，繼續放自己旅行相，佢個世界是完美的平行時空。
真心嘅，你撐警咪撐警，做叻哥黑講成白，膠喉變鐵通，鐵通變藤條都得㗎，你之後咪靠班七老八十嘅睇你嘅嘢囉！做人就係咁，你都唔理呢班後生死活，班後生自然放棄你。
我唔覺得所有人都要撐抗爭者，但你模棱兩可，藍黃各打50，今日唔work㗎！你大可以學達哥「密切關注」到2046，學托哥奶共封口，繼續做偽善到嘔心嘅人。但你又要做妓女，又要拎貞節牌坊就太天真，太幼稚。
我發覺好多人唔識呢個YouTube界元老，2010年你做緊乜嘢？佢喺加拿大回流，開始玩YouTube，成名作係「每天自戀多一些」。
加拿大藉，浸過鹹水，native English speaker，歌舞昇平的時候，順理成章成為出名YouTuber，有44萬subscribers(多唔多呢？都多，不過大J有80萬)
最後引用前南非聖公會大主教Desmond Tutu一句：「當你在不公義的情況下保持中立，你如同站在壓迫者的一邊。」
利申：家明好早就識佢，like晒fb，subscribe YouTube, 當佢近月日日吃喝玩樂，早就一次過unfollow晒。
**你都unlike下 Ming仔，睇住佢每分鐘少幾百個like，都幾治癒。

哩邊郁得好慢
我就做左啦, 你呢?

推！！！

爭九千就跌穿30萬

依家305,858

唔好比佢停

做緊!

上唔到前線 至少unsub啦香港人

qg8

一路refresh一路跌
好治癒

有好多空殼account

咁又冇
最高好似fb 389k/yt 474k
fb就黎跌穿300k

Send緊比黃朋友

唔好俾佢停

5:37
進入跌破30萬直路

全部人走去檢舉佢啲片
可以令佢a/c suspended+無收入

每次F5都跌like

5:54
303995

不推文呀屌你老母

留意到facebook有時會上升返 懷疑有勢力 subscribe 緊

你估真係個個打緊仗 柯屎都搵唔到地方咩
好多人係瞓係床到睇直播同推post咋
清算ming仔開多個window就得㗎啦

直插谷底無水花啦屌你老母

目標今星期見一字頭

唔止fb 仲有YouTube channel